玩舉報 有錢收喎 要告得入先有錢收 中共D野 用優惠券代替 你睇建制派就知啦 都派唔足既

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...